923 復課，咁幾時恢復選舉？

如題，楊9雄話下旬可以分階段面授
咁投票呢？

一班 40 幾人喺課室就無問題
但入票站就有問題？？

選舉呀屌你老母！！

929 全部復課
咁投票呢

923 同日搞埋小五呈分

我要選舉！

班民主pie 抗爭pie 不如唔好互屌住
搞咗恢復選舉先啦

我要投票

連登聲音都好弱

係咪831所以推唔起住

好似冇人 care? 推

選舉！！！

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

（記得要確認Email）

點解無人出大聲要恢復選舉

我

要

立即重啟選舉！

選

舉

每一個有名有姓嘅人可唔可以出力推

不會忘記

復你老母課！
我要選舉！
一係就夠薑同全世界講轉委任！

香港人靠自己民間力量
不需求垃圾泛民
6/9出黎表達意見

啱嘅
但大人物出聲都易啲
或者一齊 twitter 做任

我唔知香港有咩大人物，
但有名既人出聲太大代價
連登，tg fb twitter 流動文宣巳可通知香港人

我要立法會選舉

個人估計港共拉晒啲民主派果陣就會公佈選擇安排

復課即係疫情減弱啦 仲唔選舉？

咁當然立法會議員出聲啦
講代價，老實講句出名嘅人畀人人拉好過手足畀人拉
至少唔會打同姦先

借個位

好
一係直接委任

咁我服

啱呀

泛民班友呢個時間唔出黎表態重啟選舉，反而係度傾去留

所以大家快啲去聯署啦

日日返工上堂無問題, 選舉一日咁多就唔得

兩班都係
快啲出聲要重啟啦

簽咗啦！！！

班民主pie 抗爭pie 不如唔好互屌住
搞咗恢復選舉先啦
---
聯署如下：

所以大家快啲去聯署啦

選舉！！！

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

（記得要確認Email）

是日 831 我要推翻政權之
還我選舉

有功能組別叫真選舉？

唔叫
但有機會 35 ＋唔通你又倒落海？

推post嘅做埋聯署啦！

恢復選舉
真普選

唔叫咪唔好加個真字上去誤導人
唔通下次特首選舉又叫真普選咩
又唔係屌你地35+，唔使起晒鋼既

我要真普選

both 啦

Push

個聯署名又唔係我改，喺呢度鬧我無用㗎喎
講幾句都叫起晒鋼？巴打你都幾唔襟屌喎

係係係
但立法會選舉畀返我先

BOTH 你老母
兩樣野唔同
跟番以前選舉 一樣都只係功能組別玩哂
唔要求普選一人一票

咁呢幾年爭取左乜野?
爭取原地踏步呀?

武肺專門係投票時開工

要求係用黎爭取 再進一步既事
你爭取番以前有既野?
傻撚左?
以家有美帝夾住春袋
你剩係要求要番舊既不公平選舉?
呢幾年手足白白流血架?

好好好，真普選係普世價值，係永遠都啱
其實我最想要獨立，直接爭取獨立唔係仲好？

鬼唔知現屆選舉不公義，仲有埋種票
但依家佢用疫情原因delay，咁疫情原因下可以復課，當然叫佢恢復返個「原有」選舉啦
呢樣嘢出師有名過叫真普選喎

牆紙絲打

恢復返個「原有」選舉
一樣DQ你
咁有咩意思?
爭取一樣冇撚用既野?

做乜要咁樣屌人啫
你咪開個post要求廢除舊選舉
要真普選囉

最多我幫你推post 啦
屌自己人？留返啲氣力做文宣同屌對家好過啦

btw你又知你覆緊嘅手足無畀人拉過無流過血？

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

真普選你估又冇dq同種票？
講白啲，一日唔獨立一日無「真」普選好過啦

你講嗰啲都係悖論

有做
辛苦手足

美國外相都有要求港府重啟立法會選舉

言下之意
Pompeo一邊夾住中共春袋
一邊要手足白白流血

選舉呀仆街

唔畀選舉我就直接委任

畀著我會輕機唔識答

有用post 幫推

爭取舊選舉
又拖4年把撚咩
係咪每年俾選舉你
再每年DQ你都收貨呀?

以家就係因為冇選舉
先俾到國際渣到港共政權把柄
但你就幫支共爭取 一個不公平選舉?
你乜撚野居心呀
係咪拖得4年又4年呀DLLM ?
你有咩理據去爭取舊選舉呀?
係咪剩係有得投票打下卡
又過唔到半 都接受呀?

有得做唔做呀?

因為要留子彈屌人地唔辭職

美國外相係咪代表香港人意願呀
我起馬都係香港人喇下話?

咁上街托柒咩
唔上街咪有你地最愛既假選舉囉
ON99 乜搞左咁耐唔係要革命?

推

直接委任泛民奶到雪雪聲呀

關於議會公義嘅問題，陳祖為最近都有篇文提及
連登仔可以望吓：
//民主派議員應否留任？這個問題非常複雜，正反兩方都有一定道理。我作為研究政治哲學的學者，對其中以民主原則作為否定留任的論據，特別重視。民主派留任是否違反民主原則呢？要回答這問題，首先要搞清楚一些概念。當然，概念的問題也不容易說明，也有一定的爭議性，我下面的觀點也不一定對。作為學者，習慣對自己的觀點也存疑，更加沒有一些KOL的強大自信。所以，請大家也以存疑的角度看待本文，並歡迎各位指正。
首先，要區分以下不同的觀點。
1. 民主原則：政府應由全民普選，通過自由及具競爭性的選舉產生。
2. 理想狀況： 在一個健全的民主制度下，從政者應依據民主原則參與政治。
3. 現實狀況： 在一個非健全的民主制度，或在一個非民主制度下，從政者也應依據民主原則行事。例如，從政者不應參與缺乏民主認受性的立法會。
我想說明的是，第二點不能推論出第三點，兩者是不同層次的課題。
第二點的假設是，當民主制度是健全的，從政者依據制度的設計和規則行事，在一般情況下 （例如沒有大多數人的暴政），會有效達致社會所追求的一些價值：如對人民意願的尊重、自由和權利的保障、法治等等。換句話說，依據民主原則行事，一般而言能夠達致民主制度所追求的價值。在這理想情況下，民主原則是規範政治行為的原則 (side-constraint principle) ，從政者不應違反這規範原則。
但在現實狀況下，當政治制度本身並不民主，若依據民主原則來決定是否參與政治制度，不一定能幫助民主和其他價值的實踐。因此，我們不應視民主為行動的規範 (side-constraint)，而是一種追求的目標。追求民主的手段，不一定要符合民主原則的規範。在非理想狀態 (nonideal situation)下，政治行動的倫理是非常複雜的課題。應否公民抗命？暴力抗爭是否合乎道德？參與非民主政治體制是否合理？這些個人或集體行動都未必有所謂民主授權。對這些課題的思考，行動效果的考慮 (consequentialist thinking) 有非常重要的角色。我們要考慮的因素非常多，不能單以是否符合民主原則來定奪，否則，民主人士參與缺乏民主基礎的特首選舉、功能團體選舉、和殖民地時代的立法會委任制度，就被原則上否定。
好了，說了這麼多，現回到泛民議員應體留任或辭職這問題上。若果留任的民主派議員，能阻止或拖延立法會通過不合乎港人權益的法案或撥款，或者喚起社會人士的關注和抗爭，這都是應該值得考慮的因素，不能因為立法會沒有民意授權而抹煞之。//

佢全民講留任問題，其實又複雜啲：

我個理據咪疫情囉

咁你開咗post未啫

巴打走先，我幫你頂住抗爭派支持者

因為疫情
所以又要接受4年又黎多次 唔過半

咁叫時代革命

dq哂非建制嘅時候

唔撚敢覆我泛民接受委任呀?
佢地支持喎

泛民拒絕委任冇人講？

好煩
泛民接受委任又要拉埋恢復選舉講

總之
923 都復得課
咁同樣以疫情原因 delay嘅立會選舉畀返我未

公佈晒臨時垃圾會話咗委任一年,仲會同你停咗佢？！係人都知共產黨想取消選舉喇叭！

既然要美帝相助
又唔諗下點解外相會咁樣要求

香港人權民主法案
草案內容明確指出
會支持香港建立一個「真正民主選項」
即是香港選民
可以「自由和公平地提名及投票」
並在2020年能夠公開直接
選出全體立法會議員及行政長官

政府唔肯重啟選舉
美國咪可以制裁囉

係手足嘅就集中火力一齊屌政府唔攪選舉啦
理得你抗爭派定泛民派
呢個時候仲討論總唔總辭嘅一係鬼，一係豬

佢 wording 又唔係委任先衰
依家拋返個波畀我哋自己分化

真
831
全民拒絕檢測
恢復選舉
12位手足

大把嘢可以做同開政府波

犯民真係要入臨時垃圾會你都吹佢唔脹,反正都唔會守到啲乜㗎喇.至於今年個選舉我睇好大機會冇㗎喇.

但你地要求重啟選舉喎
係咪共諜呀?

你都識講
只要政府唔肯重啟選舉
美國先可以制裁

咁你地要唔要制裁架?

多謝巴打share比更多人
順手方便記得follow Twitter & like

第一，有人唔鐘意袁爸我都明嘅
第二，之前幾個post都有過二毛入嚟說袁爸係鬼
第三，我諗袁爸意思係：只有人民選舉出來（無DQ）先係真嘅選舉，而臨時議會係違法，而且無民意代表性，所以香港人唔要假嘅議會同選舉（有DQ & 話臨時議會跟返上一屆都係市民選想合法化佢）

之前去個韓流post屌親腦殘粉，我講事實都比佢哋話起晒鋼我都係講事實啫，佢地真係未睇過我屌人起鋼個一面

我地都知最終目的，要睇最終大佬，係度鑽呢個牛角尖無用，你依家改變唔到個制度吖嘛。
依家係將臨時議會件事做張牌，比美國向中共施壓，要搞清楚袁爸係想做緊咩，國際線好多人都怒努力做緊嘢，要真普選又好特赦手足又好，呢個係要光復之後至做到

你唔要求港府點拒絕

就係要港府回應

推呀

香港人要出聲 議員們更加要出聲

依家就係趁選舉問題當牌施壓佢睇唔到個勢，不過我見佢咁嘈落去。。
一係可能唔清楚國際線咩情況，要點做要點work
一係就單向思維話黃，但屌自己人做分化，話咩我哋放棄手足，咩啲血白流我明由心入面會有唔開心始終今日831，但我開始懷疑背後個動機人哋做緊嘢無啦啦屌自己友JM9啫！講極都唔明？

Good講咁多好似都講唔明淨係來屌人

原來搞臨時立法會 就唔係拒絕正常選舉
原來美國佬咁撚蠢
唔講到明係唔會明白

泛民接受委任
出聲?

咁當柒婆撞親個頭
恢復選舉
佢係咪可以大大聲 話按市民要求恢復選舉呀?
你地要求架喎? 到時點撚樣反呀?
阿國際專家
按民意要求恢復選舉喎

所以我希望多啲人睇袁爸或者其他KOL又好，知道國際情況同趨勢，做緊啲咩，應該點做，個目光放遠少少，學下人哋點諗野。
所以我完全唔知佢屌咩，個重點錯咗，依家係話連選舉權都無埋！就算你覺得有功能組別有DQ有出術都好，依家係扮都唔扮嘢，直接無得選！

目光放遠少少 原來係叫人睇KOL
冇大台冇人帶住原來唔識自己思考
唔撚敢直接覆同我講呀?
個重點錯咗? 即係你講既就一定係岩呀?
賭馬你就仆街喇
個個KOL 都貼一隻
14隻你買邊隻呀?

就係唔見泛民出聲五眼聯盟出到聲話要選舉，班友竟然想接受，受又唔講重啟選舉，好似打人一把咁

推大家記得去聯署

巴打，唔好意思上面比人分散咗個focus，你得閒留言推返個post，我上面要講嘅嘢都講完

如果柒婆撞親個頭
真係俾香港人真正民主選項
而且仲自由和公平地提名及投票
選出全體立法會議員及行政長官

咁咪好囉
大家打生打死都係想普選實現
至少係香港人一直要求
而基本法係承諾會俾香港人

唔好理佢佢已經亂駁緊我，我地推post好過，上面好亂

巴打好似我咁苦口婆心辛苦了

泛民擺明想接受委任喇
唔係點會死唔肯講定 唔入去姐
好難講架咩?

入既話幾時同基哥道歉呀

黎緊又搞多次民調
泛粉們接受到未?

我話柒婆恢復選舉
你就拉去柒婆俾真普選
扮睇唔明呀?

只要佢恢復選舉
先有得拗
一日唔恢復
港共仲可以用延遲做擋箭牌

如果咁搞，真係以後大家都唔會再信佢哋，無得傾

97前都己經唔信喇
以家先黎唔信?

李華明以家都重係民主黨架

1994年，四名匯點成員李華明、狄志遠、黃偉賢及後來沒有加入民主黨的梁智鴻，以要順利過渡至九七回歸後的政制為由，對劉慧卿提出的1995年全面普選立法會方案投棄權票。[1]但即使投票支持作用亦不大，原因在於港督彭定康提出的政治改革方案獲得支持通過，當時中華人民共和國政府已決定最後一屆的立法局不會過渡1997年，並於1996年另組成立臨時立法會。

唔明喺度嘈有咩用
自己出個 twitter post 叫人rt好過
幫你pin埋又點話

佢哋只係想係ccp框架下抗爭

無錯！！

推呀！！！

暫時竟然無負皮

831人大決定咁又唔接受?

有得做唔做呀?

所以框架下係抗爭唔到，永遠出術又DQ